一鼓作氣，再而衰，三而竭

記住一個字， 盡。